哇!!! 有冇人知邊個網上平台叫人搶警槍

邊個網上平台咁夠薑 叫人襲擊警察 搶警槍
我上成晚連登都淨係講野餐資訊咋喎

可能警察內部平台呢,你知啦有民主戰神徐步高嘛

都啱嘅 自己人都打

大家討論野餐好喇